微辣都出片串鳩D狗

警黑合作, 黑社會著白衫
以前佢地片扮黑社會係著黑衫, 大家都明架啦